鐘意咗個無可能鍾意自己既人

本來係因為我鍾意佢個fd而熟
但過咗排就知佢個fd唔鍾意我
大家都係仲讀緊書既
之後越來越熟
依家成日都一齊溫書做野乜乜乜
但我知道佢係有鍾意既人
佢係對我好好 但我知道佢係當我細妹咁
我應該點

一直做朋友
同佢講

話佢知你有三對奶